想轉4g plan，求sales狗入黎報價

人地話你係 sales 狗你都重入黎 ...

諗住入黎睇下d on9留言，點知d plan 又幾吸引

為左開單做下狗又有咩所謂，汪汪

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan